關於日後集會同示威嘅小建議

我地下次遊行同集會
不如每人都攞住維尼同毛主席嘅彩照
記住搵個相框鑲起佢
之後揮住國旗國徽
帶住毛語錄起身
有警察黎就話同朋友一齊研究毛語錄
警棍黎就用維尼同毛主席黎擋
呢啲畫面大陸一定出唔到街
如果打爆左毛主席
大陸宜家仲有大量撐毛份子
見到毛主席比黑警打爆一定會癲
然後我地要爆喊鬧啲黑警打爆左毛主席
好玩
夠膽就拉9我